[尋歌]英文歌達人幫幫手

個MV係有幾個人係到扮馬騮 歌名好似係乜乜song 男唱
我淨係記得咁多

lazy song - Bruno Mars

嘩屌 感謝主 利害

呢首歌太出名 加埋啲馬嬲真係一講成個畫面喺個腦度彈出黎